## Домашнее задание по теме "Enum"

1.    Необходимо написать метод, который возвращает позицию буквы алфавита. 
Для реализации программы создать enum алфавита.

2.    Написать класс Person с полями имени(name), возраста(age).
Для определения пола Person создать enum Gender с соответствующими константами. 
В классе с методом main создать список объектов Person, состоящий не менее,
чем из 10 человек разного пола. Написать метод, возвращающий список объектов класса Person
в зависимости от введенного параметра пола, т.е. список мужчин или женщин.